蘋果發佈會，d果粉話好正，又話隻錶藍色好靚

個股票跌到仆街，就知道有d果粉已經撐唔住
年年都擠牙膏，完全無創新，蘋果真係開始收皮

果粉= 藍絲廢物

S4 同S5 粒chip 速度無分別
依家S6 快過S5 20%咁撚少
淨係識出新色 真係好垃圾

利申用緊S4 等S7 新design

兩年前S4有既心電圖，竟然SE上cut走
科技竟然倒退返

Apple已死

唔係咁 點要人買s6 Se都係少s6幾樣野

一年前S5有既always on，竟然SE上cut走
科技竟然倒退返

Se 只係入門版
想功能齊全咪買S6
關科技咩事

你睇睇我quote 嗰個心電圖reply 先

即係話Apple每樣（垃圾/二手）科技都榨到盡
搶低價市場佔有率又唔肯減價，唯有出隻二手科技SE
唧牙膏式出產品撚狗

Apple 要創新大撚把啦
年年申請埋咁多專利
係唔拎出黎俾你班傻鳩ifan享用之嘛

咪就係 明明SE S6 成本exactly 一樣（9估）
S6 都可以憑空賣貴咗

如果俾你發現Intel, AMD, nVidia, IBM 用harvesting 手段同一粒chip 都可以閹割做咗同segment 再加埋你做埋美國number 1 律師搞個class action 實告到呢啲公司賠到破產

出隻藍色錶d人已經j到

成班垃圾果粉
前排先聽朋友講咩股價升到500蚊
呢兩日一睇，得番110蚊左右， 笑撚死

事實證明個市場話你知，你apple 係垃圾呀。
出隻垃圾錶有撚人買咩
同上年上上年一樣樣
得白癡先會買

我用galaxy watch仲爽 完全冇人撞
同親啲同事食飯，班男同事都問我果隻咩來咩來，勁有興趣
啲傻鳩OL就唔撚識野，淨係知Apple有出智能錶
弱撚智

你第二同第三句係咪假膠，我本來想講apple一拆四咗但係我又唔知會唔會做咗直必腸

睇埋FAAMG同NASDAQ先啦
成個sector都跌呀而家
中學雞定完全唔識股市呀?

"個市場話你知"
使唔使你教返市值最高公司點做生意呀?

se 加咗最新功能[天能]，科技逆轉

S6點憑空呀
個moon已經唔同技術無always on
未計粒U用電低左
仲有堆ECG 血氧sensor呢?

講毛利率 nvidia其實賺得仲勁過apple呀

咁你有冇同10樓解釋？
要再詳細啲我驚佢唔明

但講真個ECG 新出過幾次已經冇玩，Cut 咗佢可以慳返d

有需要嘅就買s6 啦

成日都批評人哋唔夠創新
不如樓主講吓想要咩功能?

假膠？

真 啲窮撚先換APPLE電子錶
玩下Rolex Audemars Piguet仲好 又唔會同人撞錶 正

蘋果算撚數啦 慢慢吱 睇你玩得幾耐

又唔會死既 一樣多人買 不過每年都失望既話 遲早都有後浪推前浪